[集思廣益]究竟你地做愛個陣試過啲咩騎呢姿勢呢？

做黎做去都係嗰幾個 想試下新野

試過屎眼磨屎眼，再一齊屙屎！

想同象仔試下

象仔呀 你今日放假？

咩叫做愛

試過啜啜下條女粒lin啜甩左

互含互射

企係到69

雙方交換攻守

pmed

返緊

你含住我 我亦含住我 棍撞棍